\begin{titlepage}

\newcommand{\titel}{Implementation of tree stem volume estimations}
\newcommand{\subtitel}{Exam Assignment for Programming I}


\begin{center}	
\LARGE
\Huge
\titel\\
[1.5cm]
\Large

\LARGE
\subtitel\\
[1.5cm]
\Large


author:
\\
[0.5cm]
Christian Winkelmann
% \maketitle
	
\vfill %füllt die Lücke im Dokument und sorgt dafür, dass alles Folgende am unteren Seitenrand landet
Supervisor: Prof. Dr. Luis Miranda \\

\end{center}

\end{titlepage}